[金像獎2018] 毛姐 vs 鄧麗欣 影后到底會比邊個呢？

大家有咩睇法？

正常嚟講論資排輩應該會係黃金花 但又好想睇stephy攞

論乜資排輩呀 老屎忽就老屎忽啦 俾呀毛攞佢都勝之不武

啱啱睇左提名名單嚇撚左一跳
屌你老母拆彈專家有得提名最佳電影